科切拉河谷東部的每一個地方，在黃昏的20分鐘裡，看起來都很美麗。我們在加州尋找一些最熱的地方。簡而言之，我們發現氣候不公|伊麗莎白·威爾（Elizabeth Weil）| 2021年8月24日| ProPublica
因此，如果你能暢通無阻地看到西面，你可以在接下來的兩個晚上在黃昏中看到火星、月亮、水星和金星垂直排列。華盛頓特區-地區預報：週末天氣溫和宜人，陽光充足|大衛·斯特雷特| 2021年5月13日|華盛頓郵報
黃昏時分，她變得更加焦躁不安，因為她知道家裡已經破曉了，她的微信信息隨時都可能被壞消息照亮。他們的維吾爾族親屬被關押在中國。他們來自弗吉尼亞州，請求幫助|Meagan Flynn | 2021年3月19日|華盛頓郵報
從凌晨到黃昏，人們聚集在小屋外的火坑周圍，吃喝玩樂。在橫幅季節滑雪西弗吉尼亞州的“加拿大山谷”|約翰·布里利| 2021年2月18日|華盛頓郵報
舊年和舊時代的文明黃昏融合在一起，穿過黑夜進入新時代的文明黎明。《黑暗後的火花》|徐寶妮| 2021年2月6日|戶外在線
如果布萊克要在黃昏逃跑，太陽什麼時候落山？阿爾弗雷德·希區柯克的《褪色為黑色：偉大導演的最後日子》|大衛·弗里曼| 2014年12月13日|每日野獸報
在他們周圍，堪薩斯城在仲夏的黃昏中熠熠生輝；在他們面前閃爍著未來的曙光。堪薩斯城藍調：家族史|凱蒂·貝克| 2014年10月24日|每日野獸
隨著黃昏的臨近，大批人群向北向弗洛裡桑行進。隨著夜幕降臨，弗格森再次處於緊張狀態|賈斯汀·格拉維| 2014年8月15日|每日野獸
隨著黃昏的臨近，一團霧沿著山坡向上蔓延，吞沒了下面蔓延的城市，就像巴勃羅承諾的那樣。Pablo Escobar的私人監獄現在由僧侶為老年人管理| Jeff Campagna | 2014年6月7日| DAILY BEAST
黃昏時分，市中心仍然沒有烏克蘭安全部隊的蹤影。烏克蘭東部爆炸，俄羅斯入侵可能性增大|傑米·德特默| 2014年5月2日|每日野獸
櫃檯上的手帕閃閃發光，在那灰濛濛的黃昏中比任何東西都要白。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
“我會喜歡的，”休回答，很高興在這等待的時刻，他的臉被黃昏遮住了。尋找父親的迷迭香| C.N.威廉姆森
他的下巴微微前傾，幾乎咄咄逼人，露出一頭剃得很緊的頭髮。貝拉·唐娜|羅伯特·希金斯
她感謝上帝，在黃昏和她站的陰影中，他只能辨認出她的臉。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
茶點過後不久，當他們在黃昏中沿著海邊慢慢踱步時，她悄悄地靠近了他。空房子和其他鬼故事|阿爾傑農·布萊克伍德